Documento gerado sob autenticação Nº UTE.324.329.K8T, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2407                  de  01/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas
atribuições legais e estatutárias, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
resolve
RESOLVE:
Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de
habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 87 de 25 de junho de 2014 e de acordo com o artigo 9º,
item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de
janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 13 de janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de
julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20 de julho de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de
2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de 2012. Processo nº. 23078.007746/2014-50.
Cargo 03 - TÉCNICO DE LABORATÓRIO/QUÍMICA - Classe D Padrão I
VICENTE GUEDES FERREIRA - Vaga SIAPE 868990
Processo nº. 23078.007746/2014-50.
MAURICIO VIEGAS DA SILVA
PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS
